識玩應該擺空城計

今日遊行啲黑警咁大陣仗，放晒水馬，係咪輪到我地擺空城計？下星期又玩過，睇佢封得幾多日高鐵站。

譬如宣佈話因天雨關係，今日遊行改為下星期日，睇吓佢地點樣處置嗰啲水馬

關咩事,佢地照係大家比既稅到出糧,OT仲有花紅TIM

聲東擊西, 立即移去政總野餐

示威者人多 好難空城到

懷疑樓主係鬼,事實係真3毛
扮野叫人做空城計,削弱遊行人數

唔係完全唔去，係可以下星期先去。個個星期都話去，玩殘啲黑警。

利申：今日會照去

行完和平解散已經係空城計啦

七七遊行，求求大家幫手！！

駛乜話天雨關係，講明擺明玩鳩d毅進，夠膽咪唔好派人守囉

突然改地方咪得囉

都係，諗住我地一衝就大造文章，點知我地行完乖乖走